700 除淨d錢去左邊？ （分拆閱文）

請問各位巴打

700 除淨d錢去左邊？ （分拆閱文）
佢又無派息....

佢又無話唔派

但佢先除淨

除淨完冇派俾股東
拎去IPO
揸13手700有優先權買1手新股

擺明攞股東著數
不過佢股票升冇人吹得佢脹

係1股

無13手既散戶咁點

抽

點解分拆要徐淨

幾時除

除左

772

點解你咁弱智要問

除淨 係ex-entitlement
唔一定係指息
問得個班用下腦啦

ys
主要確定返當日至bookclose果個stk holder list

但係嗰日ao跌左7蚊，仲要全日灰燈，上日收市價n/a左

分折上市然後舊股東無乜都係咪叫做搵人笨？佢無限咁拆都得架喎

Sorry

e家冇咩
1256股700穩獲一股閱文喎

小股東乜春都無？

幾小先 冇返1256股都真係太小
閱文好細隻

咪即係有一部分人會冇左權益囉 唔係搵笨係咩？
一般派息紅股人人有，呢次呢？